[經典重溫] 黎明韓國獻唱韓文歌震懾全場！！！

成個韓囝咁

嗚哇

行近 我又怕驚動你
我又怕生和死~

仲型過依家啲韓仔

心心手指係咩事

但願日後在你的閪窿中亦有著黎明

王子氣質

清，係心難死呀
立定～

Leon哥哥就連走音都係咁完美。。。

屌
柒咗

好撚不羈。。。

墮落天使入面佢真係好型棍
雖然金城武扮低b仔吸引啲

黎明好可能係K-POP 鼻祖, 領先好多步, 我心中真正的天王巨星!!

你宇宙真---闊!!

IU都鍾意佢

呢個心心手勢係呢幾年先興起

Leon真係行前十幾年

仲有拍到李嘉欣好靚 自慰嗰幕

眼睛想旅行

好想知點解佢會識

但佢後期嘅電影造型只有一個字--痴撚線

最尾嗰張真係 搞唔掂

宜家

人會老嘅

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

除面具個張簡直
屌打泡菜

原振俠

北京人都好撚正
黎明 王菲

即係個手指心心係黎明第一個整出黎？

左右面都好完美

以前細個睇以為真係黎明嚟

重要有錢人生勝利組

好撚正呀

真係leon黎架

屈機

林國斌嚟㗎喎？你真心定我真心咗

幾多年前

點解龜頭唔

金撈，真係有錢

下次健康旦係咪佢

佢假膠你真心

想幫佢生bb..

嗚呀

我翅膀飛～ 要斬碌鳩落黎

有聲

韓國明星最大問題係
無論佢哋幾靚仔
你都覺得佢哋係整容整返嚟
過多十年八載，就會變晒形

香港四大天王，就算成5、60歲
佢哋都唔會出現毀容嘅情況

K pop初冒起嗰陣話唔定都係參考張國榮呀黎明嗰啲

清邊間教會..?

韓仔只識抄佢、哥哥同城城？

黎明同我上床瞓教

佢當年拍過一套韓國電影，好似叫“天使夢”，買碟睇過，睇咗一個星期都睇唔完，睇十分鐘左右就瞓著，好過用安眠藥👍

好彩我有佢9成靚仔

幾靚仔,係街冇見過咁嘅類型

清形容得好好笑

咁都叫「幾」靚仔咋，眼角真高

佢唱歌有啲難聽

原來個心心手勢唔係韓仔整先

賭神3造型嚟

好似乞衣

都唔算好差啦 好多歌好紅

Leon bb >>>>>>>>> 泡仔

嗰套唔係十月圍城咩

😒😒樓主真係唔識㗎喔
俾你睇睇隔離post幾多絲打留言話鍾意長髮

[絲打入]最鍾意/覺得男仔咩髮型最好睇？

#197 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Me也喜歡長髮boy，但唔係嗰張相咁長囉

呢個髮型同留鬚

正過韓仔好多
點解而家香港娛樂圈會咁

家陣啲「星」佢地啲髮型都好出事

好似係不過諗起賭神3啫
有段係佢扮吳鎮宇長頭髮

呢個髮型麻麻bo

全盛時期真係屌打而家啲乸型韓星

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

黎明宜家

臥蠶

樓主幾時開始中意黎明

佢只係中年發福
最少唔係膠面人

死藍C不了

成日都有講。。。

拎結他我以為鄭容和嚟

原來以前已經有初鼻屎手勢

原來嗰陣時已經有飯拍

推 7.11-12 初選票站List出爐

洪仔呢牙美

再見了我的寵愛。。。

2個都做過大樓肉便器

堂眉咁淺色既

又燈

黎明來到

同張國榮晚年一樣 堂眉淺色咗